新一代人生贏家：我爸媽都係黃絲

不服來辨

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

so true

推！

爺爺嫲嫲公公婆婆都係黃個d叫咩？

係咩
我寧願父母係有錢藍絲多過窮撚黃絲

有錢藍絲
窮撚黃絲

做人要有、骨

不過藍變黃機會超過一半以上就楝

You win

如果係終極藍絲 我情願
我係窮人
錢可以自己賺
自由先係最重要既野

識食
父母有錢藍絲自己都係有錢藍絲

自由 人權 比金錢仲矜貴